強烈譴責popo無執返彈殼，亦無清潔香港

尤其是poly

清真寺就會拎水桶

唔執等拉鳩晒全港非法管有彈藥

可能有日會打你一槍再告你藏有彈藥

得個空殼邊有可能變番子彈

射粒子彈入你體內，告你非法管理彈藥。